諗起啲老師係學校既嚴肅樣，到屋企就張開腿比人屌個淫樣就覺得嘔心

特別係幼稚園老師

打份工姐
都要扑野架大哥

你老母夠成日打你鬧你啦 諗下你老母個淫樣啦

唔通好似連登仔咁一日24小時都擺個咸濕樣出嚟咩

係架 我都覺得好嘔心

聽講幼稚園老師上到床0黎會好撚CHUR

姣婆假正經
一返到屋企追住條撚來食
口爆完吐出來欣賞下再吞返

毒撚真係好恐怖。